派糖？你還番隻眼俾人先講

屌你老母政府
有無關心過721受傷者呀？有無關心無端端俾人爆眼既fa呀？
屌你老母陷家產
聆聽民意？你地聆聽班藍絲廢老既民意咋掛
其他人就唔係香港人？？

推

同意